可唔可以唔好改做6大訴求

如題
5大訴求講咗咁多個月 全世界都知 突然加有d怪或者我地越要越多嘅感覺 同埋第6個訴求係咩根本無共識 有人話解散警隊 有人話蒙面法 有人話緊急法 好亂
我建議升級成立獨立調查委員會加埋解散/重組警隊 其他分開叫

對，升級都係五大訴求

如果有真普選已經夠，解散警隊比普選更無可能、不切實際，不過唔好發夢，事實係一樣都無

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡